一月份DSE中文科Whatsapp應試訓練

新時代的學習模式 － 2017 DSE中文科 Whatsapp應試訓練

大家好，我們是一群富經驗的中文老師。有見智能電話普及，我們希望嘗試一種新的補習/訓練模式 － 透過Whatsapp訓練學生中文應試能力。

服務包括：
1. 逢星期一至五：每日一篇文言翻譯練習
2. 逢星期六日：每日一篇白話文閱解練習 (連批改服務)
3. 每月四段精華教學短片 (一段一份分卷)
4. 每月兩次文章批改服務 (指定題目)
5. 每月兩次首輪發言練習 (指定題目)
6. 逢星期二、四各卷應試技巧分享 (文字形式)
7. 問書服務：48小時內回答所有與中文應試有關之問題

月費：港幣一百元正

Q&A：
1. 為何要選擇你們的服務？
「積學以儲寶」，中文科的實力不能於短時間內提升，而是要靠平日一點一滴累積。我們的服務正好能讓你每天接觸適量的中文知識，慢慢鞏固基礎，避免臨考前「臨急抱佛腳」。

2. 我自己出去買練習就可以，為甚麼要給你們賺錢？
首先，坊間中文練習選擇太多，質素參差不齊，學生難以選擇合適練習，而我們則代做了篩選的工作。另外，你有否試過做坊間練習時，因為數量太多而感到氣餒？我們每天為你提供適量的中文資訊，讓你能輕鬆地每天積聚中文知識。最後，我們提供的教學短片、批改服務及問書服務恐怕不能在坊間練習中輕易找到。

3. 你們的收費會否太昂貴？
單是每日的文言及白話練習已經值回票價了！試想想，坊間一本練習動輒也數十甚至百多元，而且不包括批改及問書服務！而你只需要每月付出一百元便不用再為中文科練習甚至補習而煩惱，不划算嗎？比起你們每月花在坊間「補習名師」身上的錢，這一百元又算甚麼？

4. 為何要相信你們？你們的服務質素有保證嗎？
我們由一群富經驗的中文老師組成，當中包括：有改卷經驗的日校老師、了解學生需要的小型補習社導師、教出無數星級學生的大型補習社導師、以及實戰奪星的中文系學生，均對公開試有深入、透徹的了解，實力毋庸置疑。

5. 你們能提供練習和教學短片的樣本嗎？我想先看看你們服務的質素。
我們會提供練習及短片樣本，請透過Whatsapp聯絡我們。

6. 我對你們的服務很有興趣，如何付款？
我們接受銀行過數付款，詳情請透過Whatsapp聯絡我們。

查詢專用Whatsapp號碼(請勿致電)：5386 9077

去年共有二百多位同學曾參與我們的訓練，大部份同學都滿意訓練的成效，甚至感謝我們為他完了大學之夢。我們的訓練不求賺錢，只求能幫補微薄的車馬費，因為我們開會、製作練習、批改作文、評核錄音等也需付出大量的時間和金錢。

希望以上的服務能幫到大家於2017年文憑試中凱旋而歸，成功踏入大學之門。

依家join仲趕唔趕得切 retake想2升3

老實講
我地只係收車馬費開會、出Ex.、印文出黎改大家、拍片同解答大家關於中文應試嘅問題
係一個恆常嘅訓練 等大家日日都可以接觸下考試中文
但本身就唔係補習課程 無課程大綱 所以無話趕唔趕得切
而進步到幾多就睇你自己嘅付出啦